大家仲記唔記得奇多圈呀

一開始出果批係硬卡紙整，都唔知點彈
果時我玩輸左係要將個奇多圈比贏左果個，每次對戰都好似遊戲王賭卡咁刺激

以前儲好多

係咪比阿媽丟曬呢？
每個人個阿媽都係童年回憶破壞者